Lernsoftware für runde Körper
Zylinder
Kofferraum
Kegel
Kugel
Zylinder
Kugel
Kegel
Kegelstamm
ZylinderS
KofferraumS
KegelS
KugelS
Radius1
Radius2
X-Symm
Y- Symm
Z-Symm
Schaltflächen zur Ergebnisanzeige:
Länge
Breite
Ergebnisse anzeigen
ID:
INFO: Der Zylinder wird im dunkelblauen Feld, der Kegel im orangefarbenen Feld, der Kegelstamm im gelben Feld und die Kugel im grünen Feld angezeigt!
KUGELFORMELN
Luft = 4 * π * R ^ 2
Volumen = 4 * π * R ^ 3
ZYLINDERFORMELN
Grundfläche = π * R ^ 2
Seitenfläche = 2 * π * R * h
Gesamtfläche = Al + 2 * Ab
Volumen = π * R ^ 2 * h
FORMELN MIT
Grundfläche = π * R ^ 2
Seitenfläche = π * R * h
Gesamtfläche = Al + Ab
Volumen = π * R ^ 2 * h
TRUNK FORMELN MIT
Kleine Grundfläche = π * r ^ 2
Große Grundfläche = π * R ^ 2
Seitenfläche = π * h * (R + r)
Gesamtfläche = Al + Ab + AB
Volumen = π * h * (R ^ 2 + r ^ 2 + R * r) / 3
Datei
Bergung
Öffnen
SPRACHE AUSWÄHLEN
Wählen Sie die Farbe für den Zylinder
Wählen Sie die Farbe für den Kegelstamm
Wählen Sie die Farbe für Kegel
Wählen Sie die Farbe für die Kugel
Feld leer!
--ERROR--